[童年回憶分享] 大家三年零八個月果陣係點樣過?

東京街果頭成日都處決平民, 氣氛恐怖,

其實日常生活好悶, 無返學又無返工, 每日無所事事,
不過其實溫飽無問題, 我成日出去釣魚,

每次坐爸爸車同佢啲同事出街都見到啲污糟邋遢既人同佢地鞠躬敬禮
又成日見佢地買包米買親都得個幾粒米
都唔知佢地點解唔死左去